今年無哂選班長行長班會主席既post (兩行眼淚emoji)

波台仔個個參與罷課

有校工post

杜絕普選

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

條友唔返工無錢call g

佢喺葵廣有好多鋪位收租